Un projecte git el podem esquematitzar amb les següents parts
- Un directori de treball: a on farem tot el treball editant, creant, esborrant i organitzant els fitxers.
- Una àrea temporal: a on s'inclouran els canvis fets al directori de treball
- Un repositori: a on Git emmagatzemarà permanentment els canvis anteriors com a versions diferents del mateix projecte

![Esquema d'un projecte GIT](esquema_projecte_git.png) 

Quines instruccions són necessàries en cada etapa?
- Per al primer no cal explicar res.
- Per al segon amb l'ordre `git add`
- Per al tercer amb l'ordre `git commit`

Anem a treballar-les

[l'índex (l'àrea temporal - staging area)](02-primers_passos.md)
